文宣快用呢兩張做主打出廢老圖!!!

快啲打媒體戰敢寫包單聽日廢老肯定話警犬係幫市民檢查受傷腿部

推

文宣快做野

起底組唔該

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

人人都係文宣

起底組文宣組